［求貓奴］點樣解決小貓係被度柯尿

小貓岩岩2個月大 拎番屋企個幾禮拜
其實佢係識用貓砂
平日朝早晏就都會識去貓砂柯
但唯獨一到夜晚就好鍾意係我張被上邊屙尿
已經日日洗被
2張被輪住都係咁夜晚接近想瞓覺嘅時候就會屙
試過日頭將張被收埋 到瞓覺先開返張被
點知一開出嚟就上去柯
求各位貓奴求救

冇記錯，有啲驅貓狗噴霧
噴落床試下

自己柯一督落去先，
隻貓會知個地盤俾人霸左去第二度柯

噴落自己張被我日日吸住有無事

唔俾佢入房咪得。。不嬲養到熟先入得房

佢好痴人 去到邊都要痴住我
試過唔俾佢入嚟 佢會不停喺門口大喊

好可愛

仲可以唔停咁喊足15分鐘

兩個月差唔多要帶佢去結紮啦，結紮左就唔會週圍柯週圍霸地盤

好得意啊

但佢係貓女黎都關事？

佢係真係幾可愛既 如果唔係晚晚12點都俾野我洗
無論我係做功課瞓覺沖涼去廁所佢都要跟住
或者貼住我住坐 沖涼就會格住透明玻璃係咁敲門同喵喵叫

好咸濕

貓喊係點

自己地盤自己霸

我男朋友話要摺被 唔係佢就會係入面屙尿 你可以試下

原來已經摺左

放心啦 養耐左就唔痴人嫁啦
我個隻以前都係咁呀
宜家大左就唔會喵我
但都係跟出跟入

要打 唔打唔聽話
利申：打到隻貓唔痴我

係摺左收埋入袋添 到訓一開出黎無耐即柯

咁唔想佢大 痴住真係好得意

痴線咩，起碼6個月先可以絕育啦